i tried to be perfect but nothing was worth it

我係垃圾